(慎入)有冇人試過買到有小雞係入邊既雞蛋？

話說琴日打蛋嗰陣嚇死我 成隻異形咁
打蛋嗰下 成隻蛋血紅色

依啲就高清

咪又係雞，食得唔唗

接受唔到 好似食緊杯胎咁

HK01垃圾妓者好快又抄POST

煲野你仲敢唔敢食

成煲倒咗 過唔到自己心理關口
求各位環保撚手下留情

要有紅字佢地先會睇到

各位記者你地好

鴨仔蛋

個陣腥臭味 一世難忘

鴨仔蛋好好食

仲有動物撚